反正我很閒

雖然已經冇前排咁hit 但都仲覺得好撚正

卑鄙源之助

ching識波
好鍾意佢地既plot twist好似真人都係咁痴線

呢個普通料
演講果條先世界級

勇敢追夢

呢排太多業配

tiger fire cyber fiber diver viber jarjar！

我覺得上山拍野嗰段好正

イェッタイガ！

演講同搵到harddisk最正

笑到我停唔到 睇左幾次

惡魔貓男！

而家廣告太多, 同埋佢地想成為台灣MEMES代表

佢地d業配算好啦 Kingston睇到最後先知

即係邊條？

佢地之前係突然爆紅?
之前哈哈台採訪到鍾佳播時好似未有咁多人subscribe

哈哈台囉因為

佢地鳩住咁講認真話題真左翼 話語霸權

唔識欣賞
笑點唔啱我

你今晚的惡夢

卑鄙源之助同羅馬競技生死鬥真係冇興趣
但人民法鎚同大地之母係幾高汁一次抽哂兩邊

哈哈台都好痴線

抄日本綜藝

呀我就怕被罵